林鄭任內最大政績：推動及落實香港人權與民主法案

邊個話林鄭唔識政治？

特朗普簽左法案啦！快啲多謝幫過手的議員啦！

推

推動民主黨變成香港第一大黨

林奠政績

消滅新民黨佢最開心

靜小小

好奸姣架佢，老胡狸

民主鬥士 林鄭月娥

以一人之力擊倒姐姐全黨

還有連根拔起非泛民派別！真心好勁

妹妹開心到瞓唔著姐姐就晚晚失眠

報了麥美娟屌老母之仇， 血債血還

林鄭算唔算現代周瑜

一加連還計殺曬建制派
一個赤壁火5月燒到11月 燒到過埋人權法案

原來搞咁多野就係要姐姐亡黨

搞到人選唔到特首之餘仲要斷佢後路

宇智波 林鄭

屌你又篤灰 林鄭手足咁辛苦先行到呢步

前無古人

Push

黃之鋒搞左5年
林奠5個月就搞掂左